[
    {
        "randomId": 489
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Musatsi murende umukobwa utagira inenge",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Amazi y'inyama",
            "option_3": "Urufunzo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Urufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Indarama",
            "option_2": "Imbeba mu muguta",
            "option_3": "Ibihu, inzuki",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera nzaya",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Injuma y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera igitutsi kirekire cyamanutse i Muramba",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Udukongorwa",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Igikongorwa",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karagonda isebeya",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Urubura",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kigaruje ingogo kigaruje ingabo kirashaje ku nyanja y'i Karagwe",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Ikigori ku nzira",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Ikigori ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukubita hasi rwa Sahaha",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Inkuba mu rugano",
            "option_3": "Igihu",
            "option_4": "Umugore uhetse",
            "correct_answer": "Inkuba mu rugano"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagareb",
            "option_1": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_2": "Isekurume y'intama",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umusore warongoye",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati \"papari\" kati \"pa\", mukuru wayo iti mpore",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Akuho mu ntango",
            "option_4": "Ibihaza",
            "correct_answer": "Akuho mu ntango"
        }
    }
]